<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Hexo</title>
  
  
  <link href="http://example.com/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://example.com/"/>
  <updated>2022-11-18T09:54:15.025Z</updated>
  <id>http://example.com/</id>
  
  <author>
    <name>wuwuxiuxiu</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title></title>
    <link href="http://example.com/2022/11/18/hello-world/"/>
    <id>http://example.com/2022/11/18/hello-world/</id>
    <published>2022-11-18T03:07:46.524Z</published>
    <updated>2022-11-18T09:54:15.025Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>1、战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！ 2、 正确的，会谢的，栓q的，yyds的，暴风吸入的，绝绝子的，属于是的，剁jiojio的，homo特有的，现充的，一整个的，乌鱼子的，集美的，咱就是说的，退退退的，别急的，抛开事实不谈的，9敏的 3、 一想到要上班，我你吗的这个火噌的一下冒起来了我这个火我真的噌的一下我这个火我真的噌的一下我这个火我真的噌的一下我这个火我真的噌的一下我这个火我真的噌的一下我这个火我真的噌的一下 4、 （尖叫）（扭曲）（阴暗的爬行） （爬行）（扭动）（阴暗地蠕动）（翻滚）（激烈地爬动）（扭曲）（痉挛）（嘶吼）（蠕动）（阴森的低吼）（爬行）（分裂）（走上岸）（扭动）（痉挛）（蠕动）（扭曲的行走）（不分对象攻击） 5、 （怒吼）（变成猴子）（飞进原始森林）（荡树藤）（创飞路过吃香蕉的猴子）（怒吼）（变成猴子）（飞进原始森林）（荡树藤）（创飞路过吃香蕉的猴子）（怒吼）（变成猴子）（飞进原始森林）（荡树藤） 6、 笑死？你为什么要笑？你凭什么笑？我就这么好笑吗？我累了我累了真的累了，没有人能懂我，没人能理解我面具下的脆弱，破防了我真的破防了。你觉得我很可怜是吧，我不需要的你的同情，把你那虚伪的面容藏好，我是娇贵的蝴蝶，是滴血的玫瑰，我就是我，是不一样的彩虹7、 你发这些有什么用,弄到最后我又不会用，倒还使得我眼里长含泪水，心里酸甜苦辣咸十分复杂，脑子里灵感一晃又全部忘记，话到嘴边又讲不来，一下子整个人就很崩溃，我输了！输得彻彻底底 ！仰天大哭 8、 被老师冤枉，同学嘲笑，父母打骂，闺蜜背叛，谁能理解我？血是甜的……没人懂我……呵呵呵……但是我才没有呢，是真的没有……好吧，我要黑化！我要让所有人付出代价！ 9、 为什么撤回？撤回了什么？有什么是我不能知道的？还是你觉得我不能知道？我们俩的关系在你眼里就这么不值一提吗？那你觉得我们是什么关系？不会连这个你都不愿意跟我说吧？我真的破防了！得不到让我满意的答案我真的会发疯！ 10、 地球没照我?样转？硬撑罢了！地球我没?照样转？硬撑罢了！地球没我照样转？硬罢撑?了！地球没我样照?转？硬撑罢了！地没球?我照样转？硬撑罢了！地球没我照样转？硬撑罢了！11、 我对的起谁我谁都对不起，我活着就是种错误，但你那冰冷的言语就是对的吗？你小嘴巴一开一合就得啵得啵得啵得啵得啵两句，给我本来就脆弱的心里防线捅出了一个巨洞，你骂完我，你是舒服了，你把所有的责任都推到了我 12、 蒸羊羔、蒸熊掌、蒸鹿尾儿、烧花鸭、烧雏鸡、烧子鹅、卤猪、卤鸭、酱鸡、腊肉、松花小肚儿、晾肉、香肠儿、什锦苏盘、熏鸡白肚儿、清蒸八宝猪、江米酿鸭子、罐儿野鸡、罐儿鹌鹑、卤什件儿、卤子鹅、山鸡、兔脯、菜蟒、银鱼、清蒸哈什蚂、烩鸭丝、烩鸭腰、烩鸭条、清拌鸭丝、黄心管儿、焖白鳝、焖黄鳝、豆豉鲇鱼、锅烧鲤鱼、烀烂甲鱼、抓炒鲤鱼、抓炒对儿虾、软炸里脊、软炸鸡、什锦套肠儿、卤煮寒鸦儿、麻酥油卷儿、熘鲜蘑、熘鱼脯、熘鱼肚、熘鱼片儿、醋熘肉片儿、烩三鲜、烩白蘑、烩鸽子蛋、炒银丝、烩鳗鱼、炒白虾、炝青蛤、炒面鱼、炒竹笋、芙蓉燕菜、炒虾仁儿、烩虾仁儿、烩腰花儿、烩海参、炒蹄筋儿、锅烧海参、锅烧白菜、炸木耳、炒肝尖儿、桂花翅子、清蒸翅子、炸飞禽。炸汁儿、炸排骨等。 13、为什么不给我点赞，每次发东西没人点赞我就想逃，却又像走投无路的野马无法脱缰无处可去，我有什么办法，除了在原地手足无措的哀嚎我又有什么办法去抗衡呢，我太难过了，我的心情如同五月的天气一样阴晴难辨起起伏伏 14、恕我多嘴，你的言论我不敢苟同，俗话说得好，先擦鼻涕后提裤，从此走上社会路，社会没有遮天树，只有一物降一物，先穿袜子再穿鞋，先当孙子再当爷，拜完关公再拜神，掌声送给社会人，城南城北一条街打听打听谁是爹，长江后浪推前浪你爹啥样我啥样，过江龙遇下山虎社会不由你作主 15、众所周知，人和人的体质是不能一概而论的，我曾在极度伤心的情况下流了上百吨眼泪，你们可能不知道，太平洋曾经是沙漠，现在变成了海洋并且孕育出那么多生命，靠的是我一次又一次的伤心，所以伤心太平洋不是白唱的。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;1、战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？战啊！战吗？</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
</feed>
